一個警察唔小心染武漢肺炎，你班黃絲就開心到咁......駛唔駛呀

如果大型爆發你地點

駛

班友嬲得仔上黎塞爆連登

飯局班人中先開心

大型爆要開嘉年華啦